strong hold. tsla aapl

信念

信你老母